**Задачи**
1. Импортируйте библиотеку pandas как pd. Загрузите датасет bookings.csv. Проверьте размер таблицы, типы переменных, а затем выведите первые 7 строк, чтобы посмотреть на данные.
2. Приведите названия колонок к нижнему регистру и замените пробелы на знак нижнего подчеркивания.
3. Пользователи из каких стран совершили наибольшее число успешных бронирований? Укажите топ-5.
4. На сколько ночей в среднем бронируют отели разных типов?
5. Иногда тип номера, полученного клиентом (assigned_room_type), отличается от изначально забронированного (reserved_room_type). Такое может произойти, например, по причине овербукинга. Сколько подобных наблюдений встретилось в датасете?
6. Проанализируйте даты запланированного прибытия. – На какой месяц чаще всего успешно оформляли бронь в 2016? Изменился ли самый популярный месяц в 2017? – Сгруппируйте данные по годам и проверьте, на какой месяц бронирования отеля типа City Hotel отменялись чаще всего в каждый из периодов
7. Посмотрите на числовые характеристики трёх переменных: adults, children и babies. Какая из них имеет наибольшее среднее значение?
8. Создайте колонку total_kids, объединив children и babies. Для отелей какого типа среднее значение переменной оказалось наибольшим?
9. Создайте переменную has_kids, которая принимает значение True, если клиент при бронировании указал хотя бы одного ребенка (total_kids), в противном случае – False. Посчитайте отношение количества ушедших пользователей к общему количеству клиентов, выраженное в процентах (churn rate). Укажите, среди какой группы показатель выше.
